五大訴求不斷比人帶風向改緊

唔好再比三毛帶風向

佢地專登將好大機會爭取到既訴求，換做極難做到既訴求，令執政者可以順理成章咁無視我地訴求。從而令我地一個訴求都爭取唔到！！！

上一次己經將第五訴求，林奠落台帶風台轉做雙普選，令到林奠可以無壓力咁樣繼續留任賣港。令我地間接變左幫共匪保住個林奠，比個八婆繼續攬住警犬，唔成立獨立調查，繼續推監控街燈，急批明日大愚。

衣家就有人改緊獨立調查做解散警隊，佢地咩居心，求下大家諗一諗。

唔要林鄭下台係一致共識

係因為己經比人帶左風向

你條白痴收皮啦

林鄭下台, 何君堯上, 有乜撚用？

你都on9
林鄭落台後仲有千千萬萬個林鄭
唔改變個制度根本無撚用

樓主就係帶風向既五毛
係人都知林鄭係扯線公仔
係人都知獨立調查唔包生仔冇撚用
係人都知對中國人要拆屋頂
你弱智？

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

「Xinnie the Pooh」Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on instagram, facebook and twitter with tag #Xinnie the Pooh
4. Tag up to 3 more friends to ask them draw together!
5. Those who are tagged also join to draw Xinnie the Pooh, keep drawing until Chairman Xi can see our works!!

由頭到尾到係要雙普選林鄭落唔落台冇分別

做五毛做到咁低級就咪學人出post

調你老母查咩？

查完一輪, OK, 結論無乜大問題, 下次改善吓啦

有乜意思呀？

唔駛調查啦, 浪費時間, 證據確鑿, 直接行動啦

拉

就快世界大戰都仲講緊五大訴求

戇鳩 無普選佢下台有乜意思

係毒果日報一開波, 寫「林鄭落台」

第二日已經被人屌到上天花板

10月都仲有人講, 唔知係五毛定係白痴仔

林奠落台帶風台轉做雙普選

因為林鄭下台真係無補於事
要簡單 撒回夠簡單啦 佢做成點大家知

On9

不推文

而家係六大訴求

已經開始講SET死線, 要香港獨立, 不浪費時間

仲乜柒林鄭下台, 真係活係平行時空

最想林奠留任既係邊個，就係隻習種
林奠一落台，一定多真香港人想出來參選，班選委都一定唔會再傾向投比奶共候選人，我好肯下任特首候既政鋼一定會有成立獨立調查
共匪就係怕尼點，怕一個唔奶共既人做左特首
怕無辦法再侵蝕香港

大家諗清楚吧

點解共匪死都唔比林奠落台

有左真普選拿？

未聽過香港人會咁樣用個吧字

我一個月已講過，成班好似當你傻仔咁

咪又係中共欽點 而家講緊驅逐共黨喇on9仔

你講到好似有民主選舉咁

解散包埋查架喇緊係 仲要清算呢班禍港幫凶呀

解散警隊 刻不容緩

六大訴求 缺一不可

真係平行時空

再講 你一日唔解散再重組 調查咪有班黑警係度做手腳 或者不合作拖延

玩show hand都唔識加注碼 注定比人食撚住

你訓撚左？
而家係真普選咩？

五毛要紀錄
廢時亂帶人風向

知唔知咩叫攬炒嘅決心

唔理你地點負評，都希望你地可以諗下
假設我有講錯，咁點解共匪會咁想留住林奠

林鄭下台會解決到成件事咩柒頭？
解散警隊又有乜撚野問題呀屌你老母，
獨立調查委員會揾咩人去查你知唔撚知呀，要查幾耐呀？

On9
林鄭落台 可以再欽點個 撕裂3.0

真普選先有用

林鄭走民怨即刻少一半仲點抗爭

警隊解散到當然係好，但當權者一定係無視尼個訴求，但成立獨立調查係一個好合理既訴求，當權者係絕對無視唔到。
如果將訴求由成立獨立調查換做解散警會發生咩事，就係當權者可以順理成章咁無視個訴求。仲要可以唔洗成立獨立調查委員會

假on 9真分化post
又香港獨立又六大訴求
有共產黨香港獨立會有好日子過咩 諗都諗到啦
仲有五大訴求唔係許願機 係共識黎
最重要既係真普選 唔係調查警隊
改革制度後第一步必然清算警隊挽回市民信心
一陣又話要七大訴求加埋香港獨立 大佬唔好咁痴線啦

衣家黑狗可以咁肆無忌大，完全唔怕獨立調查，完全係因為班黑狗係跟條八婆指示做野，個八婆都講明唔成立獨立調查委員會，保護佢地。
即係有林奠一日，班黑狗都唔洗負任何刑責

當林奠衣家落台，尼個時勢一定有更多真正為香港既人出來參選，班選委都一定會傾向投佢地票，一定唔會再傾向選個共匪指定既賤種做特首。所以習種先唔比個八婆衣家辭職。

根本唔撚需要改
全力爭取真普選 做到呢步先行到下一步
亂改訴求根本治標唔治本
根本成班人係度食緊精神鴉片 醒啦好嗎

你就真係帶風向
冇普選林鄭落台有撚用

69 已經唔明點解成日叫林鄭下台，佢落咗咪繼續有第二奶共頂上，醒小小啦，仲帶風向。
五大訴求，真普選都好重要！

智障 換左個溫和既最後咪又係受制於共產黨 依個時勢多香港人參選你都講得出 呢個位邊個接就邊個死 共產黨唔會比你清算警隊 新特首根本冇操作空間 三煞位邊個做

不嬲班內奸都想成個運動 out focus, 甚至不停係五大上加建.

光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可

任何加上去, 或者改口號聽落 "好似重好窩! 幾有用!"
實際係修改緊原意, 當最大公因數出現, 你再改就會將人數慢慢打散.

好似無啦啦驅逐共黨, 聽落好好呀共產黨走啦? 諗心一層你五大無一樣野係以此為題, 甚至真普選都係共產黨應承本來會比香港人既野.

最大公因數係香港人要自己揀 (無離開整個建制, 所以共產黨只可以老屈香港人搞港獨, 但係個鬼佬一問邊五大你唔同意班大陸人就口啞啞)

有六月開始香港一直不停自我突破, 廣泛既文宣同遊說去到國際. 呢一點先係真正令香港人上到各大報紙頭條.

加多 D 訴求有咩謂? 你諗下加到水蛇春咁長, 你出去係鬥記憶力同速讀定係示威? 你要加, 我相信可以加到幾千萬幾億條.

Five Demands Not One Less.

只要真普選先可以解決到香港目前利益不平衡呢個問題. 有真普選重有無共產黨已經唔重要, 因為特首同立法會先真正係為人民服務. 同埋唔洗再怕政治白色恐怖.

光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可

樓主講咁多野根本自欺欺人
打左四個月仲相信制度同共產黨

推
五大訴求不是許願機

當務之急係林奠落台啊，係尼條友奶共奶到蹤容黑警殺人輪姦啊！死都唔成立獨立調查啊！
佢落台後，下個特首我地無票簡，但班選委會有票簡！尼個時勢一定唔會再簡個奶共既做特首！
你諗下點解習種唔比林奠落台

急你老母
佢落台咪第二個689或者777上台囉
根本對成件事冇幫助
帶風失敗啦你

你就係3毛

BLOCK咗樓主算啦

佢根本就係三毛嚟

想大家降級收貨, 完結運動

引埋班許願撚同偽港獨入黎

拉
林奠下台轉做雙普選有咩問題
由老董下台到而家有好過咩
反而改做六大訴求就好有問題喇

傀儡下台係冇用, 雙普選先係解藥

只要有雙普選, 其他訴求都達成到

點解佢落台後一定係第二個689/777上台，咩邏輯
林奠衣家落台一定有好多真香港人想去參選，上界連個法官都可以去選，點解真心為香港而有能力既人無得去選？
我係帶風台，係帶番正個風向！ 我地原本第五訴求係咩你記唔記得。第二個義士犧牲時係後樓梯牆上寫既，叫我地代佢去爭取既訴求係咩？
仲有無人記得！！！！

可唔可唔好改做六大訴求

請用返
五大訴求 缺一不可

你可加口號 重組警隊

樓主係弱智，仲講緊林鄭下台
大家唔洗推

樓主一係on9一係鬼

岩

你白痴?中國就係唔撚俾佢未挑選過既人去選

好撚弱智，以為咁樣可以帶歪個風
仲揀正最核彈既訴求去換成個最無關痛癢既一個

Aggar
依個老早唔係詐求

解散警隊係因為獨立調查宜家都唔會收貨 改緊只係因為警隊做既錯事太多
唔係比人改風向

On9難實現嘅訴求就唔做 咁你不如做番隻港豬算撚柒數啦屌你老母 同埋雙普選根本就係一早就應承左要俾嘅野 依家我地只係要求拎番本來就屬於我地嘅野炸

屌你老母冇真普選有撚用咩